Q: The first day of 2019 is a Tuesday, and today is the first Monday of 2019. What is the date today in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the first day of 2019?
The first day of 2019 is a Tuesday.
Q2. What is the first Monday of 2019?
The first Monday of 2019 is 01/07/2019.
Final Answer: What is the date today in MM/DD/YYYY?
Today is the first Monday of 2019. So the answer is 01/07/2019.
Answer: 01/07/2019
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: The day before yesterday was 11/23/1933. What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the day before yesterday?
The day before yesterday was 11/23/1933.
Final Answer: What is the date 10 days ago in MM/DD/YYYY?
10 days ago is 11/13/1933. So the answer is 11/13/1933.
Answer: 11/13/1933
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Yesterday, Jan 21, 2011, Jane ate 2 pizzas and 5 wings. What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the date yesterday?
Yesterday was Jan 21, 2011.
Final Answer: What is the date 24 hours later in MM/DD/YYYY?
24 hours later is Jan 22, 2011. So the answer is 01/22/2011.
Answer: 01/22/2011
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Today is 9/7. Jane is watching NFL 2003. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the date today?
Today is 9/7.
Final Answer: What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
One week from today is 9/14. So the answer is 09/14/2003.
Answer: 09/14/2003
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: 2015 is coming in 36 hours. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the date today?
2015 is coming in 36 hours, so today is 12/31/2014.
Final Answer: What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
One week from today is 01/07/2015. So the answer is 01/07/2015.
Answer: 01/07/2015
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Jane and John married on Jan 2, 1958. Today is their golden wedding anniversary. What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. When did Jane and John marry?
Jane and John married on Jan 2, 1958.
Q2. What is the date today?
Today is their golden wedding anniversary, so today is 01/02/2008.
Final Answer: What is the date one week from today in MM/DD/YYYY?
One week from today is 01/09/2008. So the answer is 01/09/2008.
Answer: 01/09/2008
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs. She ate one per day. Today she ran out of eggs. What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. When did Jane buy 40 eggs?
On May 9th, 2017 Jane bought 40 eggs.
Q2. How many eggs did Jane eat per day?
She ate one egg per day.
Q3. What is the date today?
Today she ran out of eggs, so today is 05/16/2017.
Final Answer: What is the date one week ago from today in MM/DD/YYYY?
One week ago from today is 05/12/2017. So the answer is 05/12/2017.
Answer: 05/12/2017
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: In the US, Thanksgiving is on the fourth Thursday of November. Today is the US Thanksgiving of 2001. What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the date today?
Today is the US Thanksgiving of 2001, so today is 11/22/2001.
Final Answer: What is the date one year ago from today in MM/DD/YYYY?
One year ago from today is 11/22/2000. So the answer is 11/22/2000.
Answer: 11/22/2000
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes