# Q: Is the following statement plausible? Sam Darnold passed the puck
player_sport = "football"
playing_sport = "hockey"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

# Q: Is the following statement plausible? Jamal Murray was perfect from the line
player_sport = "baseball"
playing_sport = "basketball"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): No

# Q: Is the following statement plausible? Joao Moutinho caught the screen pass in the NFC championship
player_sport = "soccer"
playing_sport = "football"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

# Q: Is the following statement plausible? Malcolm Brogdon banked the shot in
player_sport = "basketball"
playing_sport = "football"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): No

# Q: Is the following statement plausible? Jonas Valanciunas beat the buzzer
player_sport = "basketball"
playing_sport = "soccer"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): No

# Q: Is the following statement plausible? Carson Wentz set the pick and roll
player_sport = "football"
playing_sport = "basketball"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

# Q: Is the following statement plausible? Kyle Palmieri was called for slashing
player_sport = "hockey"
playing_sport = "basketball"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 0
Is the above answer correct? (Yes/No): No

# Q: Is the following statement plausible? Liam Hendricks hit a double in the World Series
player_sport = "baseball"
playing_sport = "baseball"
plausibility = (player_sport == playing_sport)
answer = int(plausibility)
Execution result: 1
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes