Q: Are there any chives hypothetically good for battling vampires?
A:
1. Chives are a type of onion.
2. Onions are good for battling vampires.
3. Thus, chives are hypothetically good for battling vampires.
4. So the answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: Do moths that live on sloths have family dinners?
A:
1. Moths are insects.
2. Insects are animals.
3. Animals have families.
4. Thus, moths that live on sloths have families.
5. So the answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Did Lionel Richie ever have dinner with Abraham Lincoln?
A:
1. Lionel Richie was born in 1949.
2. Abraham Lincoln was assassinated in 1865.
3. Thus, Lionel Richie was not alive when Abraham Lincoln was alive.
4. Thus, Lionel Richie could not have had dinner with Abraham Lincoln.
5. So the answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: Was milliner in Alice in Wonderland (1951 film) likely in need of succimer?
A:
1. The milliner in Alice in Wonderland was a hat maker.
2. Succimer is a drug used to treat heavy metal poisoning.
3. Thus, the milliner was not likely in need of succimer.
4. So the answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Was being a mail carrier considered one of the most dangerous jobs?
A:
1. Being a mail carrier is not considered one of the most dangerous jobs.
2. The most dangerous jobs are logging, fishing, and flying.
3. Thus, being a mail carrier is not considered one of the most dangerous jobs.
4. So the answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Was ship that recovered Apollo 13 named after a World War II battle?
A:
1. The ship that recovered Apollo 13 was the USS Iwo Jima.
2. The Battle of Iwo Jima was a World War II battle.
3. Thus, the ship was named after a World War II battle.
4. So the answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: Have the Israelis played the Hammerstein Ballroom?
A:
1. The Israelis are a band.
2. The Hammerstein Ballroom is a venue.
3. Bands play venues.
4. Thus, the Israelis could play the Hammerstein Ballroom.
5. So the answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Could the Jackson 5 play a full game of rugby with each other?
A:
1. The Jackson 5 had 5 members.
2. Rugby teams have 15 players.
3. Thus, the Jackson 5 could not play a full game of rugby with each other.
4. So the answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes