Q: Are there any chives hypothetically good for battling vampires?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. Are chives good for battling vampires?
Chives are good for battling vampires.
Final answer: Are there any chives hypothetically good for battling vampires?
The answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: Do moths that live on sloths have family dinners?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. Do moths have families?
Moths have families.
Q2. Do moths that live on sloths have families?
Moths that live on sloths have families.
Q3. Do moths that live on sloths have family dinners?
Moths that live on sloths have family dinners.
Final answer: Do moths that live on sloths have family dinners?
The answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Did Lionel Richie ever have dinner with Abraham Lincoln?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. When did Abraham Lincoln live?
Abraham Lincoln lived from 1809 to 1865.
Q2. When was Lionel Richie born?
Lionel Richie was born in 1949.
Q3. Did Lionel Richie ever have dinner with Abraham Lincoln?
Lionel Richie was born in 1949, and Abraham Lincoln lived from 1809 to 1865, so Lionel Richie never had dinner with Abraham Lincoln.
Final answer: Did Lionel Richie ever have dinner with Abraham Lincoln?
The answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: Was milliner in Alice in Wonderland (1951 film) likely in need of succimer?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is a milliner?
A milliner is a person who makes hats.
Q2. What is succimer?
Succimer is a drug used to treat heavy metal poisoning.
Q3. Is a milliner likely to be exposed to heavy metals?
A milliner is not likely to be exposed to heavy metals.
Final answer: Was milliner in Alice in Wonderland (1951 film) likely in need of succimer?
The answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Was being a mail carrier considered one of the most dangerous jobs?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What is the most dangerous job?
The most dangerous job is logging.
Q2. Is being a mail carrier more dangerous than logging?
Being a mail carrier is less dangerous than logging.
Final answer: Was being a mail carrier considered one of the most dangerous jobs?
The answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Was ship that recovered Apollo 13 named after a World War II battle?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. What was the name of the ship that recovered Apollo 13?
The ship that recovered Apollo 13 was the USS Iwo Jima.
Q2. Was the Battle of Iwo Jima during World War II?
The Battle of Iwo Jima was during World War II.
Final answer: Was ship that recovered Apollo 13 named after a World War II battle?
The answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes

Q: Have the Israelis played the Hammerstein Ballroom?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. Who are the Israelis?
The Israelis are a band.
Q2. Have the Israelis played the Hammerstein Ballroom?
The Israelis have played the Hammerstein Ballroom.
Final answer: Have the Israelis played the Hammerstein Ballroom?
The answer is yes.
Answer: true
Is the above answer correct? (Yes/No): No

Q: Could the Jackson 5 play a full game of rugby with each other?
A: To answer this question, we need to answer the following subquestions:
Q1. How many members are there in the Jackson 5?
There are 5 members in the Jackson 5.
Q2. How many players are there in a rugby team?
There are 15 players in a rugby team.
Final answer: Could the Jackson 5 play a full game of rugby with each other?
The answer is no.
Answer: false
Is the above answer correct? (Yes/No): Yes